有元朗居民指周六晚已收到村長通知提醒勿外出

【Now新聞台】星期日晚元朗西鐵站爆發衝突，有市民在本台節目時事全方位表示，星期六晚已收到村長通知提醒不要外出，亦有市民不滿西鐵站暫停服務的安排。

早上元朗西鐵站在月台的港鐵職員比平日增多，亦有特別穿橙衣的職員觀察有否突發情況，站內數部閘機損毀，暫停使用，期間有市民指摘警方無盡力保護市民。

有居住在元朗的居民在本台節目時事全方位上表示，前日收到村長通知，指星期日盡量不要外出以免打錯人。有市民質疑西鐵站暫停服務的安排。

港鐵解釋並無刻意讓白衣人進入車廂，但當時車門被卡着，又有人按緊急掣，情況非常混亂，當車長報告有人打鬥，港鐵已安排列車駛走。